今日好凍，有冇手足著左hea tech 岀街

in hea tech, we trust

呢個post 好hea

有幾凍呀

屌你老母留名